拯救豬隊友，不分化，不割蓆

要屌都係恨鐵不成鋼嗰種 唔係屌到要將人掃地出門咁款

大把

單野要拆其實好簡單
公開澄清 解釋一次來龍去脈
之後堅持五大訴求 學毛EE表明不割蓆
我就收貨嫁喇
我係要求咁多咋
我唔想重演雨傘魚蛋啊

721見